dse炒左仲夾硬讀asso唔撈地盤真係弱智物種

早d入行做師傅好過啦

呢架遞下螺絲都800

波台有幾多個係地盤猛鳩

油漆仔搬下架生上面開1200

新仔水佢開600，後尾唔知邊過話900蚊工，佢問我幾時加返比佢，我話要識行梯，鋸牆腳同打炮先加人工

讀緊civil HD 放假想反地盤可介紹？

想做樓主隻狗